［緊急］今晚邊間pizza hut 仲有位？

驚太full，定係叫外賣？
利申 前日食完，今日再食

推

想食芝心邊，好撚正

前日2人餐 都係200蚊，好抵食

今晚驚無位食

邊度少人？最好有得泊車

大家今晚想食咩批？

諗起個pizza都流晒口水

唔食金拱門咁既垃圾
識食一定食pizza hut既pizza

我會叫外賣
平時叫開半個鐘就有

無位都要食外賣啦

今日應該要預兩個鐘落order，外賣車手好忙

問緊同事lunch 叫唔叫pizza hut 外賣

支持香港人既公司，香港人必定支持返你